樓上冷氣機晚晚半夜係咁滴水可以點做？

有叫過看更上嚟睇，但次次都話太黑睇唔到
咁日頭樓上又冇開冷氣，每晚都係兩點幾三點先滴水，
仲要係不停咁滴，真係好煩，想問下有冇巴絲試過呢個情況？ 我應該點做去投訴佢？我又唔知係幾樓滴落嚟，我住低層

拍片

自己搬啦 咪煩到人地樓上

拍片之後可以點做
我有錄低d 滴滴答答聲

住左廿年

我樓下日日投訴我冷氣滴水 但其實係我樓上滴落去lol。。。。

係咪我投訴緊你

我揀左退后。

比錢搵人放地墊上air cond 頂而家無曬滴水問題了

3m耳塞幫到你

想問下係咪好複雜？大概幾錢到？

佢真係滴到我瞓唔到覺囉每晚都

本來我整完toilet 滲水

順便搵佢整埋的水加多$300